Clean Arquitecture used

Primera capa:

-  Comunicacion con la bas de datos => repository
-  No puede tener referencia a ninguna otra capa superior, ej. de api o servicios

Capa de Bussiness Logic

-  Logica de negocios / servivios

Capa de presentación:

-  Forma en la cual vamos a mostrar los datos: RESTAPI

Carpetas

-  Settings: todo lo referente a la configuracio de la aplicacion, ej. puerto, conf a las credenciales de la DB
-  internal: Tiene propiedades especiales, todo lo referente a la app que sea informacion sensible.
